---
author: iosifidis
categories:
  - Ανακοινώσεις κοινότητας
date: 2011-09-22 17:08:48
guid: http://gnome.gr/?p=987
id: 987
permalink: /2011/09/22/gnome-3-2-release-party-%cf%83%cf%84%ce%b7-%ce%b8%ce%b5%cf%83%cf%83%ce%b1%ce%bb%ce%bf%ce%bd%ce%af%ce%ba%ce%b7-30-%cf%83%ce%b5%cf%80%cf%84%ce%b5%ce%bc%ce%b2%cf%81%ce%af%ce%bf%cf%85/
tags:
  - gnome 3.2
  - release party
title: Gnome 3.2 release party στη Θεσσαλονίκη, 30 Σεπτεμβρίου
url: /2011/09/22/gnome-3-2-release-party-%cf%83%cf%84%ce%b7-%ce%b8%ce%b5%cf%83%cf%83%ce%b1%ce%bb%ce%bf%ce%bd%ce%af%ce%ba%ce%b7-30-%cf%83%ce%b5%cf%80%cf%84%ce%b5%ce%bc%ce%b2%cf%81%ce%af%ce%bf%cf%85/
---

Όπως γνωρίζετε η έκδοση [GNOME 3.2](https://live.gnome.org/ThreePointOne) θα είναι έτοιμη στις 28 Σεπτεμβρίου.

Για το λόγο αυτό θα το γιορτάσουμε εδώ στη Θεσσαλονίκη. Συγκεκριμένα, στις 30 Σεπτεμβρίου 2011 και στις 7μμ θα μαζευτούμε στο [TheHackerspace](http://the-hackerspace.org/) και συγκεκριμένα στο ART CAFE «Κόκκινη Κλωστή Δεμένη» που βρίσκεται [Λευκωσίας 32, Καλαμαριά](http://maps.google.com/maps?f=q&source=s_q&hl=en&geocode=&q=TheHackerspace&aq=&ie=UTF8&hq=&t=k&z=14&output=embed&w=425&h=350&cid=3224938825761677415).

Περιμένουμε όλους τους χρήστες Gnome αλλά και τους φίλους του Gnome να γιορτάσουμε την νέα έκδοση. Η τούρτα θα σερβιριστεί κατά τις 9μμ (για όσους δουλεύετε).

Παρακαλούμε, όσοι επιθυμείτε να παρευρεθείτε, γράψτε ενα μήνυμα στην λίστα ή δηλωθείτε στο event στην σελίδα του [GNOME.org](https://live.gnome.org/ThessalonikiRelease/Version3.2)

Αφίσα:

[<img src="https://static.gnome.org/gnome-gr/wp-content/uploads/sites/7/2011/09/thessaloniki-gnome-3-2-212x300.png" alt="" title="Gnome3.2 Release Party Θεσσαλονίκης" class="aligncenter size-medium wp-image-988 img-responsive " />](https://static.gnome.org/gnome-gr/wp-content/uploads/sites/7/2011/09/thessaloniki-gnome-3-2.png)
